AA Navigator
============

Маленькая но очень полезная программка, суть которой заключается в том, что можно сохранять различные точки интересов, для дальнейшего использования. Например, лично я делал ее изначально для записи всех найденных мною подводных сундуков. Программа может сохранить точки, отсортировать, построить маршрут.

![](img/AAN2.png)

Изображение программы

И небольшой пример работы программы

[Видео на YuoTube](https://www.youtube.com/watch?v=PNcuMG3zr7o)

Все файлы выложенные на сайте в основном сделаны мной для меня и не представляют никакой угрозы для кого-либо, но на всякий случай вынужден перед самим фалом добавить подобную фразу:

Все файлы скаченные с данного сайта вы используете на свой страх и риск. Владелец сайта не несет никакой ответственности за последствия. Запрещается использовать файлы в коммерческих целях, а также размещать на своих информационных ресурсах без указания первоисточника. Скачивая файлы, Вы соглашаетесь со всем перечисленным выше.

Архив с программой:

[https://disk.yandex.ru/d/dpXVGh28b7X—Q](https://disk.yandex.ru/d/dpXVGh28b7X--Q)
